的士司機遭警箍頸後亡 陪審團3比2裁定不合法被殺

發現有人唔記得或者唔知呢單野
推一推比大家睇睇先

叫林志偉出封信吠兩聲就解決左件事，兇9你班陪審團都仲得

黑警2018殺左人到而家都無後果

的士判官(黑警)

不合法被殺﹐但唔係誤殺又唔係謀殺? 有無法律人士可以講解下

2012年殺人
2018年係死因庭

死因庭判左不合法被殺
但係只要政府唔告就吹佢唔脹

不過都好奇怪點解的士司機屋企人會唔出聲

push

可能都係比人恐嚇

$$$$$$$$$$$

Sorry 但係好𠹌似

林鄭死全家

姐係非法被殺，但無人有需要負責任？

Push

即係個警察 一係誤殺 一係謀殺，正路律政司應該要起訴佢 警方拘捕佢，但極權主義下。。。。

就係2018到而加律政司無起訴個差佬至係問題

推

城大當年成個天台冧落黎、港鐵脫軌有人受傷架喎，有人負過刑事責任咩？

拉左陪審團未

殺人犯

律政師可以撤控 謀殺你都吹佢唔漲

城大單嘢比正苦不了了知了，當年特狗係曾任城大校監嘅689

當年好似無話非法添

屌你老母一街都係殺人犯 cls
出街個班唔驚咩

黑警冇人性

是但唔dc9

的士狗9成撐狗

可能成家都藍
覺得無問題。。

開完就算鳩數,就算掉返去曱甴度又係hea查,搞足幾十年都追究唔到隻曱甴殺人

2016殺添，不過隻狗殺人都冇事

taxi 狗can’t breath 照樣成堆畜牲舉支那棋

20201011 德國聯署仲未到大直路

金錢世界

判皇軍有罪？ 你大撚獲啦

咁又點 死因裁判庭wfc

有撚用咩

咩責任都唔洗負

單不合法被殺比律政司上訴緊，出年10月先審。

原來遺孀有講過嘢，唔知佢有冇搵過政黨幫手。

陳輝旺的遺孀李少娟早前以原告身份，入稟向被告警務處處長索償，該案今日在聆案官席前作聆訊。法官問就陳的死因庭研訊引發一宗司法覆核案件的情況，原告代表律師透露，該覆核案已排期至明年10月18日審理，但它不會影響原告的索償申請，因此索償案可以繼續。被告亦確認，本案的責任問題和賠償額方面，都不會有證人供詞。原告和被告為本索償案準備時，同時進行調解。法官則作出指示，原告和被告於明年1月29日或之前，向法庭交代調解進度。

官商鄉黑

都係冇charge刑事

咁應該係2019.6月打後先有特權，呢件早左犯案變condom 啦

就算吹到謀殺又點？

律狗唔起訴＝無罪

冇事

要推

3:2 果2個食撚左屎

其實十幾年前有單, 警察喺疑犯背後開槍殺左人，之後被起訴謀殺，最尾不成立

黑警一路都有架啦

3比2個兩個仆街死啦

審咁撚耐先有結果 唉

以前連謀殺罪都敢起訴，宜家警棍打頭 連查都唔比你查, 如果佢比你告到一單 就會連根拔起, 因為真係有好大量警員無守警例

P

係咪想之後搜身時送包粉比你

不合法被殺
即係有人犯法
點解popo冇後果
因為Hong Kong Police State

依家個差佬仲係咩事都無

唔係所有特首任期內都係所有大學校監之一？

唔怪得支那人好多袋摺都出街，萬一有生命危險，即刻拿出來救自己一命

條撚樣死未?

陪審團已經犯咗國安法

好難揀 黑警對的狗

死警狗

不合法被殺 但係黨衛軍沒事
林大總統表示吹咩

Pish

不合法 不過判服務令

熟口熟面

黑警殺人強姦乜柒後果都冇架啦

警察不嬲呢家合法殺人

老豆要搵下仔

RIP

只有自行解決

5隻mon po警甴負評

係隻狗上訴。死因庭DOJ 冇say

一來隻狗上訴緊。二來黑警唔查。

點樣審咁耐？

Po 舊聞就以為啱啱發生？

push 呢單cls
乜後果都冇

下，咁隻狗上訴D咩？

咁不合法被殺就梗係有人殺人，隻狗上訴推翻唔到死因

咁上訴成功邊個負責賠錢

"似乎" 只要律政司唔做野, 壓住件CASE,
判埋不合法被殺, 都可以無事

社會壓力?? 社會批判??
港共 : WFC.jpg

doj 唔落charge 理論上直播影住殺人都冇事

相信法治，唔驚

冇後果

推...

刑事只由DOJ控罪既制度根本有問題

最好係集體訴訟有刑事

Ps:唔識法律

咁就一條人命...

咁涉事警員有咩後果？

陪審團的3 人已經觸犯港區國安法

對於港共黎講只有支持政府同中共嘅人先係人命

幾時刑事檢控？

黑警仆街了

Sorry 我搞錯
我意思係佢做特狗前做城大校董會主席

so ? 咪又係繼續有糧出 有職升

這裏是腥港 這裏無公義

吹咩

死因庭唔係審刑事案，DOJ係唔可能插手。

隻狗就係上訴不合法殺人呢個裁決。可能打錯誤引導陪審團，要求重審咁樣。